國吳國香港裝煙頭既地方太少？🚬

焗住要掉落地下

你自己食撚咗佢未解決晒囉

唔食咪得

你唔食飯得唔得？

死煙剷

死文肓

周街食完噴完是但啦

關文盲咩事？

典牙贊狗